有冇巴打屋企反對但堅持買車既巴打:-(

考左個牌咁奈都冇揸過車，查實不嬲都好想買返架玩下，奈何屋企人話屋企附近交通太方便，所以反對買，有冇巴打分享下自己嘅經歷

你要諗下你買架車番黎目的係做咩先？
假日司機定日日揸黎番工？
同埋買左架車番黎你要諗下租車位保養等問題你又搞唔搞得掂先

你自己俾畀錢買同養嘅話, 佢哋有咩好嘈, 驚佢哋煩鳩你咪先斬後奏, 買咗先講囉, 我下年都會咁做

嘈係驚樓主養唔掂要幫樓主執手尾姐
Btw 奈.....

屋企人反對既原因係覺得我揸車太多壞習慣
我冇機會可以自己一個揸車

諗住買架ek3 或者ae110 ，323玩下架，屋苑停車場租緊2200，預一個月平均五千倒夠唔夠？

利申小弟搵得萬六七

搵得萬六七就算把啦

起碼都20k

自己本身儲咗12萬，應該都夠生存掛

最少揾25k先好買車 ( 建議30k )
否則你草唔到錢之餘 仲會好大壓力

正解
除非你個車位千幾蚊可以搞掂+ 可以長租唔怕比人趕
車位係香港渣車最頭痕嘅地方

搵萬7，真係提高下收入先，養車好多使費，泊車油錢牌費保險 仲有定期換消耗品，仲有舊車要預埋整車驗車，下年起牛肉乾又加價…
到時有車但樣樣要計住好冇引

有錢真好

三分一糧攞去玩下…
俾埋家用得返幾千自己洗
唔駛儲錢

搵得仲少過你都買左

搵得幾多唔係重點
重點係屋企有冇經濟壓力
無壓力既咪玩一兩年當瘋癲下

有壓力既你學樓上話齋搵多啲先啦

屌 30k先養得起車，笑撚死

唔駛俾家用既話, 搵萬六七係養到車既

為左玩車月月清不知幾正
想買就買

我已經買左 日日揸不知幾爽

比埋家用一個都有8000用既

儲8000